黃大仙警犬宿舍外有兩架狗車

手足小心